夾Spotify family plan

$176 一年

5個位, quota 爆會轉tg link.

+1 pmed

有興趣仲有位嗎？

有無人夾 自己開多團不如

仲有冇位？

想問下我本身用開可唔可以轉嚟跟你？

想問下我本身而家同緊其他師兄夾緊， 但佢哋十月完約唔再續， 咁我可唔可以join你哋呢？

如果你開我想join埋你， 我想要兩個位🙏🏻